[A/I]Fate/Grand Order🇯🇵[440] 正評此post增加中五星機率

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美(歐盟會長、法老王)

0課20五*以上
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主(已故)
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.[black]衛宮士郎[/black]

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局

-催post專用環保post-

加插環節

-連登FGO區黑名單-
7.神父

正評左了 頭先10抽幾隻5星

正評2樓福袋中兩隻五星

feod

留名

神父我想屌爆你菊花

負評樓主可降低樓主中五星機率

我要四星呀

佢上年用咗62pack先抽到伊莉雅寶2
今年就抽中咗可以去參觀門脇太太工作現場, 仲可以喺廣播劇同門脇太太共演

係依刻佢個62pack好似好抵

入黎負皮先

伊莉雅癡線佬

又係度吸運

Lm

係咪南丁

幾時先開始第二輪

三周年已經預計到好大機會係出d咩角色

文西lily

按照前兩年既運作
今年好大機會都係出一個助拳人既角色

出乜都好
最緊要唔好出神父

所以按照呢個定理....係2.1入面亦正亦邪既綺禮係最合適既人選

出神父可以咩職

avenger

慢到咁嘅

殺啊 成日背刺人唔係殺手係咩

背刺EX既神父好似殺職好啲

唔知做咩咁慢
已經一日多啲都係冇咩進展

我覺得殺職太普通 可能會令到我既級數下降

pixar細路女.jpg

你有咩復仇既原因或對象，講黎聽下

你有3星都偷笑啦

呢個就要睇第二部既劇情點解畫

啱啱睇左個jump畫女最靚排名
tosh得第八，尾田有第五，心諗

guda子對手去左邊

對襪用黎沖水飲

第一桂正和無異議
尾田喎
岸本同久保都靚過佢啦下話

妖尼姑

希臘神格化
太陽神趙雲
波賽冬曹丕

神器

古林博斯帝，金毛豬
玩北歐神話
又希臘又北歐，係咪比某光頭打到仆街要找救兵

上集extella switch 版是咪齊dlc
如果係今集等switch 版算

好似某本咁屌到佢服

唔好再搵光頭佬啦好冇

正皮左 18水著同3週年fatfat了

笑撚死 差佬拉完個疑犯 轉個撚頭藍田又有架巴士有針

都無人話得一條友做

久保d畫點會拎黎同另外2本柱比架

一拉已經載晒頭盔話可能仲有其他人咁做

淨係講畫女久保應該好過尾田掛

咁呢D野好主觀既
我係好中意TOSH果種H漫風

我笑既原因係做呢班野既人當差佬on9姐

我意思係岸本同尾田根本就唔係久保果皮
當然，淨係講緊畫

有冇睇過佢果本女僕本先 全員奇蹟同時生產

連載左咁耐，劣化晒

點會無,佢出得2本單行本

食g d女角轉左髮型丁唔落

面控同後宮Time

海老川開估

岸本係分鏡同立體構圖
久保係插畫家
尾田...

海盜王

Crazy9下本確定係白槍NTR本2
黑貞真係真愛黎

我
立刻
負皮！

NTR

哪怕只要有一個正評 都表示有一個人以上係支持我

要兩個 因為你可能正評自己

要三個 因為佢有分身

仲以為唔出
【カルデア広報局より】
2018年7月6日(金)AM0:00に聖晶石召喚【期間限定】「復刻 デスジェイル･サマーエスケイプ ～罪と絶望のメイヴ大監獄2017～ピックアップ2召喚(日替り)」開始のためのゲームアップデートを行いました。詳しくは→ #FGO

係金膠！
※前回開催時に「霊衣開放権」を獲得している場合、「復刻ライト版イベント」でのクリア報酬は「霊衣開放権」が「レアプリズム」に変更となります。
もう1つのクリア報酬となる「呼符1枚」には変更はありません。

1001同梅毒

正 未有梅芺 決定偷偷地課埋呢單先戎課

有得第一次就會有第二次

係咪第一次唔洗賣沙煩都有金膠攞

系

[url]
[/url]
高能警告

404 Not Found

結果係低能警告?

負評完呢個post之後，即刻中5星
[black]禮裝[/black]

my eyes

件衫幾靚
真心我有d想著

今日睇左蟻俠2
Mr. Stark I don't feel so good

送30石搏下都好 金膠有乜用

正評完bo2騎呆

個活動係咪冇符送?

精神

負評完就咁

又借啲易哂卡

WTF

差一張俄妹 可唔可以trade

台豬你做壞規矩

只許old seafood曬卡
我都想曬呀屌

咪就係, 下次一齊曬

台主大晒啊

啱啱睇完蟻俠2,太太我喜歡你啊

BBA都岩

你咩意思
呢度大把人鐘意紫色s1xjr816g

age is just a number

咦之前唔係公佈有大龍娘泳衣？

又打敗仗

?

病

聽講叫得g多 串左個d野 抵抗力會弱d
Never Lucky

冇call G牙我

我都想做old seafood

嘩屌 打J打J

【速報】サンライズとLegendaryが「機動戦士ガンダム」シリーズの実写映画化に向け、共同開発の契約締結を発表！
来年で40周年を迎える同シリーズは、実写映画で全く新しい世界観のガンダムを生み出すことに挑戦するとのこと！

G saviour

Feel到有肥佬馬沙同景甜

今年係咪會有

呢個畫質相當有嫌疑

有 我他媽射爆

藍眼!! 處女

7/18（水）より『GODZILLA 決戦機動増殖都市』のNETFLIXでの全世界配信がスタート！ ご自宅の近くに上映劇場がなかった方や劇場でご覧になれなかった皆さんは是非、PC&スマホなどでアニゴジをお楽しみ下さい！！
#アニゴジ

村姑正呀
今年武藏 妖尼姑 雪山櫻 村姑

🍇

大龍娘

想直衝三戰

變左黑肉

陰影黎驗眼啦

打少啲丁

早

沖田同魔神一樣大架咩
唔係魔神>沖田

沖田平時唔係裹左胸咋咩

係
但魔神係大少少同高5cm

都係大波波

你自己有無入過條lin

唔記得TAG返接受回應

咁快冇哂？想要澟色紙

等等,唔見左d 野

幫推

係咪比人揀左 頭先冇睇

無了,佢最快手填左
揀其他啦

十月未
好想睇

打暈自己好快到

美遊呢?

暫時冇咩岩 下次再幫襯

好悶

笑死

「Fate/EXTRA Last Encore」＜イルステリアス天動説＞最新PV解禁！＜イルステリアス天動説＞は、TOKYOMX、群馬テレビ、とちぎテレビ、BS11にて7月29日:11話・12話・最終話を放送、MBSにて7月29日:11話・12話、8月5日:最終話を放送。Netflixにて8月1日より配信！
#FateEX_LE

「Fate/EXTRA Last Encore」イルステリアス天動説 PV

第2章「Lostbelt No.2 無間氷焔世紀 ゲッテルデメルング 消えぬ炎の快男児」

◆公開日時◆
2018年7月中旬予定

#FateGO #FGO

真係2.2

啱啱講完悶就有風
正

【カルデア広報局より】
2018年7月18日(水)20:45よりニコニコ生放送にて「Fate/Grand Order カルデア放送局 Vol.9 消えぬ炎の快男児 配信直前SP」を配信！詳しくは→ #FGO

貼埋先

3年，3年都係周年前有主線

終於有信長

初頭睇名以為今次夏活係男

我が才を見よ……万雷の喝采を聞け……座して称えるがよい! 黄金の劇場を!!

有埋赤羽根

期待白毛2.2演出

收島風

卡鐸固定班底

仔仔不了

2.2

好彩男人咋

好典型ge肌肉gay佬

99%有女人

炮兵拿破崙

cls

炮之勇者

之前話呢隻係拿破崙?
但係故事背景就連去北歐同諸神黃昏

希望有新素材刷
冇新素材冇乜心機刷

哇屌 做埋俄羅斯

實有架啦
岩晒你呢啲痴線佬

點解啲人話星期一大奶會亂入

我覺得好似cc個艦長

24集?24集就做得晒

我唔信有大波黑肉槍

A組眼罩女Saber?

係

做得曬

其實
當年第2季PV有打地同水嘅畫面

今日2018年 仲敢玩欺詐 我真係寫多次個服字比佢

做埋今季都冇啦 希望做得好好睇睇

24集點排喎屌
3集item，1集地，2集水，3集老2，3集英國，12集俄羅斯牙？

你都成日玩欺詐 退出連登幾次都退唔到

2.2又仔仔又扶她
不了

格劍

老二算鳩數啦 比佢打足一集算啦
英國其實同後方之水一戰係有連貫性
天草式VS水 然後直飛水VS騎士長
最重要係 白服+冰雪背景一方 就肯撚定俄羅斯
急不及待睇佢點排

黑肉槍
我他媽射爆

好耐無中過好野啦
希望佢送隻黑肉槍比我啦

不要扶他

點解次次都見你話無中過好野

燈緊自己

口號黎

好耐無中 咁今次應該有啦掛?

又撚我地小薯

我人好簡單 有一方就滿足

收皮啦

嚇到即刻返屋企

BTW西哥

pool2出撚硬
又多隻5星劍

收島風仲有曼尼

講開又講，好似好耐無見過5星狂

會被比下去

五星狂全體仲耐沒見

2.2個奧菲利亞唔係配saber咩
同埋地點似北歐
點會有果個拿破倫炮兵

邊個同你講個Archer係對家

睇上面話咩肌肉仔仔果d誤會左姐
不過佢咁出好陰濕
個saber人設好似幾好
引完你抽就出3期水著

都話宜個張圖Archer黎 又乜野Saber人設呀

又真係有佢
唔通唔係配saber

係火星緊
岩岩先訓醒

件極地裝終於Lv5

唔知點解仲覺得會有劍刷

等FZ啦

唔通佢就係最強騎士

北歐系saber最強，唔係飛哥就西哥架啦
劍刷邊有得同佢2個比

齊格自叉+飛哥龍殺+真血鎧

西哥係食龍心
無血鎧架

破嵐萬丈

邊個西哥

布姐老公

万丈だ

added

成班傻鳩

仆街啦,有尼祿

係咪打算男裝女裝各一套?

睡衣同頂帽ONLY
黑貞件野唔係寫佢個名係寫Le Grondement de la Haine 又有D興

全SIZE各1
好似係

講衫,最易著出街係清姬果件

La Grondement Du Haine

尼屋有冇賣

佢無ONLINE SHOP
我都係上網BID

間野上次又係咁

清姬果件又幾好睇

月尾使唔使幫你BID

OK呀.TG講訂乜?

我陣間開個表出黎比大家填

塞返幾隻字落去,好怪

Vive la France

殺戮の天使 第1話「Kill me... please.」

快男兒硬係諗到境界線S2 西班牙總長個句三倍快意男兒....

雖然原句係du haine. 其實de la haine 先岩文法
不過佢件衫係de haine ,pouch又du haine, 唔知想點

可以全新都係FGO
底褲都有

クリフ
‏ @bottikurihu
5小時5 小時前

さて、予想。
２枚目のオフェリアの背景、これ何処だと思ってたんだが、もしナポレオンが関係するなら奴が島流しにされたエルバ島のポルト・フェラリオにあるルネサンス時代の城塞じゃないか？

余談だが、自治体としてのポルト・フェラリオには「モンテ・クリスト島」が含まれており……エドモン……

DONE 休息下先

伯爵

丁死我

簡介寫個島喺北海
但條橋就似羅馬帝國野

女裝底黎

女裝四角褲

次次放左出黎都無人填表

打緊垃圾gundam

貞德件衫幾靚

無團,唔使問我

諗起伊莉雅著件Buster衫

阿榮

搞大

你想表達d咩

屌，原來上年一件禮裝都無換

小腿

不得不說 巴哈同胞文采真好 個個都幾百字

我通算930日 都係得130rank

慘,我日日帶住返工

唉如果 我唔係驚屋企人諗 我都應該一早成櫃figure
上次有個酒吞團 隻酒吞真係好撚正 GGININ

我諗呢度啲腳趾尾去到巴哈都可以變大腿

我地呢到恥輪大大可以去果到做神

有冇人幫抽fes飛

呢隻紫眼

件衫左上角個logo

噗

高盧雄雞（法語:Le Coq gaulois），或高盧公雞，是法國的擬物化形象。

高盧雄雞來源於羅馬帝國時代，法蘭西被稱為高盧（Gallia），高盧人叫Gallus，而Gallus在拉丁語另一意思是雄雞，所以被稱為高盧雄雞。

冇文化真係

139 有排先140
成日差個1cost

套one room如果有得整成vr一定好正

唔好笑人啦

牙耳唔驚死

冇露點 健康色情

ex個動作第一次見

中1001夜 好感動 第一隻五星竟然用幾個呼符碌咗出嚟

Noba

要文西都唔要1001
(因為隨時出靈衣變身高木同學)

好撚正阿阿阿阿！！！！

又發夢，點會唔出過隻新

兩個文西三支棍

右邊我要左

PaB式

續·終物語 2018年 秋 劇場上映

你要神父夠

等睇UW篇PV

斬樹斬半季

要做到poster既時間,都要一季啦

8月去東京有咩搞好

8月中咪c94
尾有jojo展

標準封殺 實則農村生活

用半年打Administrator，然後結尾現實同UW同時仆街

差d唔記得約左fd去，
聽過第2日係咪腐女野多

之前好似講過話會做晒

咁搞咪變年番
定cut開4季做

個個都要黑貞TEE
好似有D難

官人我又要

同意

男人應該去健全既day3
重有針展同黑澤明海報展

梶浦由記が新会社「FictionJunction」設立 ファンクラブも今秋始動

一直忍住唔睇小說
等睇完動畫先睇小說

btw說好既表呢 拉上拉落都唔見有表喎

肯定會拖長來做
隔一季咁出

半年打完admin完前半

半年番x2啦應該

50集實悶死
1季4本 2季 加少少ova夠晒

放acc
140 級有1100石
48隻5星不連寶
120隻5星連寶
多隻10/10/10
歡迎pm 問價

留返煲醋吧啦

一個老M餐不能再多了

搞到我都去左數5星 喊左

收左佢咪開心返

課左幾多

仲要人問價

我都數左

唔好提

要人接盤唔值錢

我好人d,1蚊買左佢

咁少就拎去餵巴哈狗啦

邊會有人收

我全都要

9卷 ~ 18卷喎
人地dxd cut到1-4期勁多先做第十卷

唔好賣啦

有冇第三關 既攻略

禾個AC都係差唔多炸...
不過賣黎為乜,收得個唔夠半pack錢
戒課就入神父個不課金聯盟啦

狗衝noba？

非洲人唔課金玩同條咸魚有咩分別

狂+金料+塵骨證

屌你老母
利申: 0課

屌你老母x2
利申: 無錢課

我又數

你班仆街唔好借啲易又晒卡呀

屌愈數愈心酸

數完好自卑

真

數完 同呢度啲巨頭比 屎都不如

me2

我廢到去巴哈都俾台仔睇唔起

望住自己個box
我覺得自己係零

唔敢開驚數

20000 有冇得諗

真係忍唔住笑左

咁2000呢

認真想問下 唔計有價冇市呢點 樓上個ac大約值幾錢

笑到仆街

上去放啦

到時會唔會TG谷到通知返個價位

b巴放都冇咁多
留番啦，最多淨係儲石

2.2會唔會出4星女武神 3星巨人

幾時再出一星戰神

見到2m呆左

唔該哂既打

30五星連寶

有10隻係抽泳裝小莫

史上最難抽4星

手機驚算啦屌 賣黎都晒氣 賣出去毛都返唔到黎

今季仲有咩肉番睇

呢黎

異世界魔王と召喚少女の奴隷魔術
今季肉番

I❤️蕾姆

活動打得好慢，大家都唔爆果？

得我呢d棄成年驚既先會爆果刷

不了
呢排好少送果

原來有漫畫,仲出到6X話,今晚J下先

唔撚夠用 得返80幾粒

齊野一條體都一隻料
而家自然打唔計棋都差唔多換晒

無五星禮 一場得~250-300金料左右

想快刷3t隊 +得13左右可以點破?

我用曬活動禮+servant最快都4t

睇你要時間效率定AP效率姐

得番唔夠50粒金果

有尼托+突滿寶石都好難全部3t啦

搖曳莊

我得返4粒金果

206粒

點跟,大神期期刷爆都仲有206

棄驚一年就得

我198

彩果唔計

緊係唔計彩果啦

呢排啪彩果多過金果

88粒金
銀銅果長期清

我有4百幾粒金果

做咩啫你

個個活動金果都有多無減

多到唔想清任拎果 麻鬼煩

想收上面個ac
我份人比較均真 1個豬柳強同你左佢

有果真好

得39粒金果

亨霆果期冇狂爆果打

小薯見到48隻
個玻璃心即刻碎曬

玩左差唔多三年都少過佢
決定棄驚了

我期期新活動都爆果

我兩年都未夠

我依家隨緣打料
你跌咪跌，唔跌我等活動打料換

有禮就唔爆 無禮就可能要少少
任務活動最慘

呢樣真 成日又復刻又新活動 打FQ刷料不了

U

我好耐無中過5星了

呢度啲人爆開彩果

新款晒卡方式

.gun

一個AC多唔多五星根本唔重要
最重要係有冇我鍾意既角色

好難介定你個鐘意係點

伊...

由銀...

神父話有本仔當擁有左

神父守護=唔抽
佢已經守護左

上次個ac, 有3隻5星無，好酸

差啲抽錯咗1001

你仲有野抽咩

泳裝上年無抽到

但我今朝先借左你寶五水尼祿用

巨頭講緊4星

差啲唔記得之前帝都有新歌

潮洲人

黑沖寶具的BGM係邊首?

又係NOBU領跑

狂職=贏

上round最尾
體諒下

刷埋上半先

好蛋既氣....

pulchra

無抽騎呆

點解奶光set左係校服look 放寶具都係靈4件衫

無可能 我唔信

你有無轉曬三樣

應該有 有得特別揀寶具演出用咩衫？

egg added

我轉曬三樣 寶具演出會轉

5樣轉曬都唔掂

唔是command卡咩

無理由喎
我成日support用靈一樣既奶光/槍奶光/泳尼祿
寶具演出都係靈一

岩岩試左 寶具應該係跟戰鬥模組

屌你老味大圖，第一版3樣，第三版都轉曬第二靈基個option
都係唔撚掂 垃圾game

寶五左未
係咪嬲緊你

4 only

設定黎
冇得改

講起又係,我隻奶光好似一直都係set校服
但寶具都係唔同樣

邊句真

等級5
「只有現在，我對您說出實話吧。當然，風紀的敗壞是不能允許的。也不可以有不知羞恥的行為，就算現在是夏天，就算有活動，也不應該變得過度開放。不過，我現在覺得，偶爾睜一隻眼閉一隻眼或許也好。畢竟，就連我自己，都這麼想要變得如此開放了。其實，其實從一開始在水手服底下就穿著泳衣了！……欸？早就知道了？從一開始就？怎麼會……那麼Master，您就算是這樣的我，也願意認同我是影之風紀委員長囉。啊啊，我該怎麼說才好呢」

呃9me

懲罰

咁都唔識分
你幾時見過月神02樣射寶具

屌ESL COLOGNE好撚刺激

坂本真綾ビタミンMより

「逆光」はパッと浮かんできたタイトル。「空白」は奈須きのこ先生との言葉からの引用だったんですね #FGO #FateGO

仲有冇人有睇P5動畫

唔敢睇了

咩水準

個B出lu

我玩多次隻Game好過去睇

打緊p5

其實玩P5好雞肋 唔玩就會錯過左一隻神作 玩左就會怕以後玩唔番d咁好玩嘅game

打到umb入隊後成年都未有心情繼續打

早幾日玩完nier sad到爆
唯有開p5換換心情

5 1 3 3 收檔

套工作細胞CV異常豪華

又係同上年一樣 成日抽4星射柱

柱(5星)

wdllm

講緊d射中左d垃圾4星 好似紅a兩父子依d 1金膠又勝

P5轉OP

我覺得d泳裝四星先難中

得閒睇franxx,睇下有咩料到

又打通宵

套franxx
只能期待TRIGGER個套PROMARE（プロメア）啦

通常個製作陣吹到勁一勁就好大機會出事

ADDED 椎名 ましろ

原創通常都爛尾架啦🤨深度廚不願面對咋
都係天王好

少女花田 好女仔

又係爆返隻細出黎

小莫

小莫著boot唔著襪 一定好臭 hshs

950日 送20石

智世added

darling 最終回都唔知睇咗啲乜

大雜燴

賈碧幾閪時可以死呀屌佢老母

766033890 r活動禮裝大佬

盲了

又晒卡

抽術尼祿但跌張寶石 比我做乜鳩

弱智

機人番走下坡唔係沒道理
點介紹人睇阿

你試下叫d個朋友唔好上網睇人評論然後去睇
A/Z或者革命機
我覺得A/Z真心good

A/Z前半ok 係後半有幾個位亂黎
革命機見到隻臭雞就嬲

革命機其實都有得兜既
不過就係將翔子做得過份true得濟
呢套我自己都接受到小小
始終d機打起上黎好華麗
火腿蛋同晴人拉翻好多分

True到腦殘依點唔得
火打羽可以話完全係佢害死既
我其實幾想見到晴人用一人旅團個身體出現係機戰
結果係福田套謎作參戰先

AZ同GC都係後半暴走
如果12集就完會好好多

俾神父吸晒啲運

每次為左澤野弘之音樂追新番 後半就會出事

天使龍?

係呀,人係咁犯賤
對上一套已經係Re:CREATORS

Yes 套野雖然亂黎 但會睇到笑

天元突破後沒有機人番

有冇加我fgo

想睇俄佬奪冠

大卡士多伏

有冇人未訓

你地仲唔訓 係咪外國巴打

港豬 放工7點訓到12點 而家唔眼訓

宜家瞓，臨瞓望一望狗會又贏波

好想訓 但一陣要食埋藥先訓得

睇
銀河機攻隊
黑骸
銀河騎士傳
STAR DRIVER
蒼穹之法芙娜

比較正統小小既應該得黑骸

自然醒感覺珍巧

同意，我由9點瞓到5點幾

11點半訓到8點半
好耐冇訓咁多

無論幾點訓都自動6點9醒

259,594,174 2個位

咁早

阿廣同西蒙比真係差幾皮

LUL

我愛你x2046

珍 出世就有主角光環係神童但係戇鳩鳩咁樣
沉醉係自己嘅呀廣教入面
一見到特別啲嘅靚女02就狗衝
成個故事一D成長都冇
最仲要發小朋友脾氣
話我咩都唔撚理要去搵女
個結局真係益左佢

都係西蒙吸引啲

個結局唔錯，比革命機好

但打鬥差好多
不過darling 唔係機人番
只係掛機人皮

我知我存在感低 但我一早加左你

革命機其實只係衰女主角
一個角色破壞成個故事系列

流木野做女主仲好

尼祿FIGURE得返3款未追

邊個放隻8LV 1技尼祿出黎陰人

西蒙為左班垃圾地底人犧牲哂所有野

革命機個女主角

有乜野MAN得過西蒙為左班垃圾而做一世毒撚

明知打贏連條女都冇埋都照去

有女仲可以叫毒撚咩

你理解多次我講緊咩先

我明你講咩 但有女仲可唔可以叫毒撚 毒撚哪有女

臭閪呢個垃圾女配

我拍過拖,失戀到依家5年都無女朋友
依家我叫唔叫做毒撚
定都係叫做現充呀?

有絨中可以做毒撚架喎

點解唔寫埋通販幾錢嘅

HK$2,880.00
預計到貨日期：2019年08月

我指Yen

痴線

価格
22,963円 ＋税
搵人去佢到留言吧

計埋運都貴通販成800up

到底係我問題定佢真係賣太貴？

你估黑店個名洗嫁

唔洗偷唔洗搶都可以光明正大賺毒撚錢
我睇好佢間鋪 下個誠哥就係佢

人地真係賣到既話就一隻成本賺兩隻既錢 你地太唔識做生意了

娜鳩屋

死乞衣冇錢學乜野人玩玩具

我就是成功的例子

對比起hot toys 隻槍王都唔係好貴姐

天草扮咩 本身就係mk仔

見過我嘅人就知道我唔係

有機會都想見下 不過最大可能應該係同尼痴交收見

尼痴型我十幾倍
都唔敢同佢一齊出街了

我應該就快可以見到尼痴

又笑我肥矮毒

NOBA就黎鑽穿道門都未完

個活動好漫長..

bba

呢個好好多

今期咁短都話長
開個一日活動比你好冇？

開一日就會話太短打唔切
利申我一定打唔切

當你自然回體又咩都換就唔會覺長

個啲直頭係養生

隻game design俾你自然回體打8成料 爆石梗係悶

我依家仲有棋銀料未換

棋低過200先換

已經換曬 差前半少少綠膠

玩咁快點跟

除左褲了

我有keep到舊年啲裝所以依家兩三場就換到料

玩咁快咁你依家做緊乜

自然回體等換晒啲野佢

車咪即係同我一樣
以為你多禮到一早換晒d料

爭棋咋我

呢個真係跟唔到
我兩年無換過棋了

我平時都唔換，但見佢打幾場就夠數咪換 本身每隻棋都有二百幾粒啦，因為個個都有刷box

好離地 新手跟唔到

你同啲巨頭下下百鳩幾二百箱話我呢啲小薯離地

我邊有百鳩幾二百箱

收島風之後棋可以換材料

喔喔喔喔喔喔喔喔喔喔喔喔喔喔喔
2020充滿希望

そしてなんと！なななんと！！
【水樹カヤ：CV水樹奈々】
耕平も泣いて喜ぶサプライズ！原作ファンの方たちにとっても納得のキャスティングではないでしょうか！
ぜひアニメ本編をお楽しみに！
#ぐらんぶる

三次元loli

正常

咩名

好噁心

接受到

仲有ED

呢排幾套出名搞笑漫畫改 既原作漫畫我都有追開
但做出黎唔尷尬又好睇既 得齊木楠雄一套
後街女孩 超能力女兒既動畫版都感覺上怪怪地
希望grandblue 可以做好小小

湘南

底褲

想問係咪有得跟團訂

想跟神父學下點樣撚狗

首先問你一樣野先 你有冇睇海賊王

第3rd終於完

睇到魚人島咋
同撚狗有乜關係

咁你就係比佢撚果d，而唔係撚人果d
好似係

點解咁垃圾既漫畫你都睇

死唔斷氣

話左

神父又係撚同類動物.....

第4輪有心臟刷

我綺禮雙袋

雙王啲料

有台主同心臟

今晚的菜 就決定是斯卡哈了

我愛神父

4條體都無心

呢個活動唔抵啪果

最後一日追數先啪果

神父又開新番霸權post釣魚

洗鬼追咩
打晒啲拎果關都換得晒啦

上次開南極 今次開羽毛球
質素對得住我既吹奏wor
咁都話我釣魚?
抵你叫失敗

想搵人畫聖處女係件法包軍褸背脊

相信我 關於睇動畫方面 我係唔會害大家

藍色名 クー

屌 原來係你條撚樣 你
改左username唔記得左你

神父有無啲同Durarara/ Baccano 差唔多風格嘅動畫介紹黎睇下?

occultic nine

嘩，呢套野

睇大波佐倉

佐倉除左用黎做愛之外一無是處 真人

特登坐右邊

長腿大波又衰格 仲有邊個可以一戰

欠啪

上板堇?

這個可以有

Fbi warning

今季有乜新番推薦
唔好賣肉番

勇事死於洞 地獄之門篇完結
其實席昂第1話係自殺

輕羽飛揚

百合羽毛球

博人傳 -火影新世代-

其實知道成個國家都比班惡魔控制曬真係灰鳩
又唔可以反抗

血小板好撚正

舔舔血小板

係唔係真係咁好睇

去術關滑下浪先

佢知道真相前已經做左件"錯事"

咩配置

邊件錯事? 勇者本身個任務?

垃圾仔又爆 呢套我有追

屌你老母

比晒成話134你睇

omg 黑到咁
咁樣既自殺都好正常既

原本賣肉搞笑作 原本以為佢作唔到落去 點知次次劇情 同打贏人既方法都有驚喜

呢幾年最滿意嘅勇者作品

美好世界送上祝福第1 佢第2

呢套野頭先12點出第二集
我依家準備睇第二次第二集

你d品味根本就唔會係一個標準

你話你睇10次都wfc

無當過智障女神係勇者類

除左有次唔小心介紹左套有rape既野比人之外....
我好少伏過人地....

Tamamo 加孔

黑色台主警告

推走劇透

勇者跌落窿係我心目中係同勇者赫魯庫係同級

推走台主劇透狗

高橋贏了

小胸部

酒吞著內衣反而無露咁多

Ys
好彩Helck最尾HappyEnding

清純左

就係因為小 遮遮先梗淫

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

有事宣佈

你想自首?

我準備訓教啦 大家早抖

斷咗登入

我要看神父的血小板

偽毒掛住出街

新手FD List唔夠農具 受唔住

950,326,769

搵人救下我 有50個位

發夢夢到出左第二部最終章

加左

我id 雷姆bb豬
岩岩加左

加哂

我肯定佢啲血少板唔係蘿利

阿叔黎

好耐冇上水 請問笠左未?

日本第二 世界第一 有排

世界第一垃圾

我少女心

不得鳥 呢張好色情
有冇原LINK

望一望d圖
好多老女人

fook this game

真香

c94本呢兩日開團

堅正

終於中

冇new

呢到好似寶5先貼得圖

身份證都晒

尼痴有無團
之前第一期都搵你買咗

我非法入境

留意channel update thx

用幾耐先出到頭三

唔好問 你打多幾場咪快d

可能都有爆一至兩粒果

爆左20粒了

咁缺啲升野料 ？

唔係缺
有時間諗住拿拿林刷完唔洗臨完先搞

開始頂唔順build近排堆劇情

有實用寶2算

老豆真係假二五得好緊要

とある魔術の禁書目録Ⅲ主題歌アーティスト決定！
オープニング主題歌：黒崎真音
エンディング主題歌：井口裕香

これまでも「とある」シリーズの主題歌やイメージソングなどを手がけてきた二人の新たなる楽曲をどうぞお楽しみに！
#とある

點解new gundam breaker可以咁垃圾

Index導份：唱ED

戲份

唔係買左嚟玩呀嘛

又想黑我index？

1000 yen

冇買，未出之前諗住買啫

佢貼俾我都唔玩，買第三代玩仲好

轉form好似冇咩意義

講事實

1000yen買返嚟都厭霸左我啲位

送比我都要諗下

奶子！！！！

幾時一齊

上過屋企啦，冇事發生你信唔信

柏拉圖式嘅野你識條鐵咩

話時話其實比村係咪之前C93有出本
我熊貓網搵唔到

法國好多人都寶5左皇女😑

皇女就好似雷姆咁正

寶一 等歪中算

好女仔黎

bo6😣😣

唔係story限定咩

唔係

頂 我一路都以為story 限定
但有冇邊隻story限

而家咪有個排出機率比你睇

黑狗

序: 術狗
1章: 術元帥
2章: 尼祿
3章: C子
4章 :黑槍 Tesla
5章: 愛迪生 李書文 梅芙 黑狗
6章: 貝狄 高文 崔斯坦 白槍
7章: 豹人 大R姐 羽蛇
1.5.1: 黑A
1.5.3: 段藏 柳但
2.1: 薩利耶里

主線限同普通pool限唔係唔同 死啦 我好亂😵

黑A抽活動pool都寶3

老是常出現

幾時有村正抽

C子同書文都係story
Saber Alter 係咪都係?

係，打漏左黑呆
黑呆都係序章story

黑傻係
台主剩係數左術狗唔記得黑傻

好正

依套啲劇情究極垃圾 我自從睇過dxd之後就開始頂唔順依種

不能同意更多

你地未夠毒

睇女仲要講咩劇情
J就J啦

太垃圾 丁唔落

為左睇女.幾垃圾我都會忍到

啱呀

😑

點解back number可以咁好聽

村姑

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊 好想射爆啊

想快d 11點-.-

今晚12點有one room第二季睇了

有新野

7月新番 ？
我暫時除左one room就未睇過其他

漫畫人既fap漫畫 你禁去番外篇
有貞德H漫睇

咸濕到呢⋯⋯

夏日轉pick

fsn HF都係

唔想睇凜 成日比人屌

你唔係我地服務範圍之内

我都等緊抽奶光

一陣有2.2風

哪來的幻覺

風阿

瘋

wind呢

round 4應該幾粒鐘內完

垃圾驚

屌牙

咸仔話打得咁hea唔洗風了

良心小店
真洗劫荷包

就快到山翁表演

本身幾多yen?

笑4

都係覺得尼托02好正

搵XX屋不如搵我 出完之後隔一日送到你屋企

我出2500

萬8
換返港紙先千3

G持 今次有良心好多‼️

我要射爆啦

我又要Tamamo餵我食

cosplay再自餵

2018水著到底送咩
阿福阿福阿福

水著齊格，之後出水著貞德

送水著巴bb

一陣送水著男人

請問尼痴屋員工是咪得尼痴一個

羅摩水著 我可以

真係送水著妖尼姑就正

送既我碌鳩冇得休息了

btw 出自關心

Enkidu
雙面騎士

唔係
我CEO黎

未
搵唔到part time
呢家太多DSE撚

夠啦喎

me都未搵工

水著巴御前都唔錯

hea多陣先

水著狗哥please

我哋

幾時講過尼祿屋得一個人

你係馬會打牛工

大學有寫過paper一定知 一個author都要用we

幾錢?

邊個隻尼綠升唔滿技

對唔住大佬

你靚唔靚仔

我前兩日講完之後唔見左

入場先知中伏

三條一

唔靚仔

咁應該好貴了

我掛好多靈2,3 1技既出黎

諗起日本個自拍達人

999

1000